[秒回]搵人傾下計

有我陪你

係到 想傾咩

hi

求大板旅行攻略

HI

我呢？

想傾咩啊ching

大師yo

最近有咩生活煩惱？

咩都好啦 訓唔著姐

大師我有煩惱

好多啊
如果有個人 佢主動開始之後又唔理你 近排又傾翻 咁應唔應該受佢呢

有負能量就要釋放 唔好跳樓

你自己感覺啦 開心咪得

我想訓 但係又要做project

放緊

幾時有話跳樓

呢排飲咖啡飲到胃痛

我都係 又多野做夜訓皮膚勁差

過幾日一個人去東京

飲多啲水啦

未試過一個人去旅行 adore

識下日本妹

旅行鳩行買食

希望放鬆到自己

無就最好 最近識一個跳左

好似已經俾佢呃左一次 好驚但會想試

近排真係好多慘劇
我好彩屋企人朋友都對我好好 雖然都有負能量

如果今次都俾佢呃 你頂唔頂得住呀？

有無咩好玩手機game
想長玩既

唔試 你個心又會好囉囉攣 試左 最少唔會比機會自己後悔

傳說對決

珍惜屋企人 屋企人永遠都係最錫你
/
有咩負 發放下

點解 沉溺需要深需要一種氣氛

佢大我8年 有事業 又靚仔
但係覺得自己配唔上 我係咪俾佢玩緊咋

咁以你認識 佢會唔會有機會係一個咁既人？
你係真心鐘意定貪人地有事業又靚仔炸？

咁你試下佢人品囉

大8年....點解可以溝通到

我唔想再讀書 老豆就好想我出去再讀多幾年先
佢個種期望真係搞到我好大壓力 本身就唔係讀書既料 佢唔只一次同我講要我出國 （因為細佬好早就去左英國.佢想我都去）
每次講起都好期待 又搵左好多資料 跟本就一定要我去咁樣
搞到我依家勁大壓力 唔想佢期望落空 但係又唔想讀書

點試

我識佢個時都唔知佢咁多野
耐左先知 真心愛佢多過佢啲錢 雖然佢有事業又靚仔加左好多分

平時睇戲 佢都會拎定紙巾俾我因為我易喊
而家得返一個人

睇戲前唯有去7仔買包tempo再入場

利申：絲

佢真係好成熟 所以佢會諗到我諗緊咩 相處落會好舒服

依家成日自己一個唔想睇戲

我好想搵個一心一意既人拍最後一次拖

食下

真心 大過你既 唔一定係好野嚟

你講完之後會大把巴打搵你

我都覺 心計個啲完全唔夠佢玩

有事業又靚仔既 都係睇中你既年齡

我好鐘意momo

開心過就要醒

願明天 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠

一齊玩

極危險

佢覆左你未

咩事

mid term project
有時間先啦

佢真係好到唔現實咁

未
但我知佢要睇波 應該未訓

感覺佢開始討厭我
係咪我太煩

你做咗咩呀？

絲打你幾大

點討厭法

R聯?邊場

佢好似睇熱刺

鳩衝失敗

去大板,緊係要去松島新地同飛田新地

睇緊波未覆無野既

hea覆/已讀不回

起碼叫試過呀 做永遠嘅朋友你甘心咩

未開波嘛

未開波
追親熱刺既都係傻鳩

我認真去旅行

鳩衝完連朋友都無得做

佢獌黎 聽日先有 今日話要睇熱狗

講到呢度就失咗蹤

點都叫試過好過原地踏步 試下隔幾日再搵佢睇下點

完撚左啦
又冇咗個朋友了

巴打鳩衝應該認為自己有勝算？

應該短期內都唔會搵佢
自己都feel到自己煩

睇你面皮厚唔厚啦 多數都唔會再主動搵番

我都想去旅行
錢同時間

時間

好多時都係自自然然就一齊左, 鳩衝其實真係無乜用

考試前去 趁機票平平地

人一世物一世
預1000蚊hkd去大阪試下日本妹,制得過

我係絲

我比老細逼我清假, 下個禮拜去完泰國都仲有5日淨,諗唔到下個月去邊好....

想搵個堅既占卜／算命
好迷茫 求介紹

大阪有啲似香港
一丁友去又唔蒲嘅話會幾悶
要玩就去京都奈良啦
btw岡山都多咗香港人去,環境幾靚、靜靜地但又有唔少地方可以鳩嗚下,唔差

一齊去大板 雖然我都未去過
個人黎講會去想台中台南 又平又好玩
其實留係屋企5日都好幸福

邊到有得蒲 想見識下

岡山好似幾靚

唔怕爛grade?
點解唔等sem break

貴嘛

呢d野真心可信?

係咪開波啦？

sem break=旅遊旺季
除非你去冷門地方
如果去啲熱門地方,好易聽到廣東話/蝗話
會好掃興

乜都信下 因為唔知自己想點

去過一次之後,唔想再獨自去
我發誓下次去岡山要帶埋個女朋友一齊欣賞啲靚景

所以揀完sem 同考試之前去 當完sem慶祝下

驚撞final 不了

我就係撞左一份
所以由依家開始做緊啦

個天唔俾個男朋友我

Zzz

讀u嘅女仔如果肯主動少少
真係唔愁出唔到pool

zzZ

wooooo

大阪我有諗過架, 依家uo 好似做緊1蚊去程
我一定唔會留係屋企, 真係會癲...連埋前後2個星期六日總共9日

我例外 可能覺得佢地唔夠成熟 又唔想同人玩玩下咁
無乜目標俾我主動呢

wow

訓醒 沖涼

你開嗰post話想要男友
大把170以下既連登仔狗沖

咁早醒

神之廢青

食得鹹魚抵得渴
咁你繼續慢慢等啦

聽日9點堂 瞓5到

上堂就好好訓
快啲訓啦咪用電話

拍拖真係咁緊要咩

驚？

係

同緊人傾緊計

飲啤酒啦

如果讀u都搵唔到
出到嚟更加難搵到

不過我都覺呢啲嘢愈上心反而愈難搵到

仲好掛住佢

睇人嫁姐

寧缺勿濫姐
最緊要遇到個岩既

睇你點定義乙醇
如果係純粹想買醉,就係酒精
如果飲完想屌閪持久啲,就係偉哥
如果飲完好瞓啲,就係安眠藥

唔係 所以無刻意去搵 不過都好想有

有咩工係夜晚11點翻到凌晨4 5點

邊個 一齊傾下啦

我都係

唔會係保安個啲 佢25歲

樓下啲7仔囉
再唔係就夜場 不過多數收0600/0700

7仔夜晚執貨多

唔係酒吧掛

我都係咁覺得 但係佢又唔肯講

講真除左呢兩個我都諗唔到其他

但係做酒吧點解唔講得

好悶啊

我都係啊！

又係你
青山走犯

去旅行訓唔慣張床
訓唔到

做完assignment
有緣再見
祝咁多位巴打絲打以後夜媽媽有另一半陪自己傾計

好肚餓啊！

去煮野食 －
餓死算啦 －

驚你覺得唔正經?

仲做緊 你就好

唔想落去買
懶

咩年代
佢越唔講先更加有問題

點啊鄰居

驚你歧視

你好靚

你盲㗎

下...

個wifi神神地

佢成日都曬自己有錢 又唔肯講做咩 搞到好好奇

犯法野

可能講完你都唔明, 費事解釋咁多

我唔會比自己餓住瞓

好啦 我以後唔再問

馬會 專職賭徒

但係大家想睇我餓死多啲

我極懷疑佢係自己開酒吧
明明之前都無聽佢話翻工日日都好得閒 之後突然話要開會個啲 過左幾個星期就11pm-5am咁樣翻工 純粹9up

屌餓到落左7仔食雞脾

去食野啦

好耐無試過呢個時間落7仔